喺再有行動之前有兩樣嘢應該要改

根據過往嗰幾個月嘅經驗，我覺得有嘢可以再改進下， 雖然文長， 但係都希望大家可以畀啲時間睇下

以往幾個月每逢有啲咩事嘅時候，都係求其攞遮用， 就算遮陣都係全部係一啲唔透光嘅遮

其實下一次開始大家可唔可以試下用啲透明透光嘅遮？
起碼都開嘅時候唔會擋住你視線， 令到啲你可以睇到對面嘅一舉一動， 咁嘅話就算有咩事上嚟都可以靈活好多。原理就好似啲防暴嘅盾咁樣， 畀你睇到嘢之餘又有一定嘅防護。

其次， 就算係和理非都好，出去嘅時候麻煩帶多樣嘢，嘗試帶多一支噴霧， 咩噴霧都得， 最好就好似定型水（ 即係攞嚟gel完頭噴一下嗰啲呢）， 呢一種黏性而且噴落對眼痛到仆街嘅噴霧， 作用係咩唔使多講喇。 依家尤其是身邊周圍都可能有便衣狗， 有咩事上嚟直接噴眼肯定最方便。 就算有手足比便衣狗咬， 喺防暴嚟到之前對住佢對狗眼噴一嘢， 都足夠令到隻狗失平衡，然後令到手足可以獲救。 而且呢啲定型水咁嘅噴霧帶出街一定唔犯法， 我鍾意喺街gel頭你吹呀， 所以和理非都可以安心咁帶， 而且又唔大支喎， 20蚊就有交易。

有其他建議歡迎一齊討論，sorry for 1999

小弟用少少時間打出嚟的，希望大家可以畀啲心機睇下

有錯歡迎批評

Push

push

push arrrrrr

pushhh

人哋對家不斷進步緊，我哋都要諗下點樣改進下

pish

推下

唔通p牌仔真係冇人權